【國際戰線 免費文宣】記住每位手足嘅血汗 "Wounds of Hong Kong"

眾籌

大家仲記唔記得今年2月Sony World Photography Awards的主辦機構World Photography Organisation(WPO)因為政治審查、把關於香港抗爭者的參作品下架嘅事？

這輯相叫《Wounds of Hong Kong》 ，攝影師高仲明拍攝了24位受傷手足的照片，6月會出版一本中英雙語的相冊，以記錄警暴。照片和文字的版權完全開放，只要註明出處，人人均可採用，方便各位製作文宣。攬炒團隊Stand With Hong Kong（APPG）在提交英國國會的報告，已經率先採用。照片和文字會陸續在Facebook專頁post出來，以廣流傳。

現在" Wounds of Hong Kong" 正在眾籌，款項除了用作印書，更重要是在世界各地舉辦展覽，以保持香港抗爭運動在國際社會的熱度。本來WPO這類國際比賽獲外媒轉載，是個理想的宣傳平台，得奬作品也會在世界各地巡迴展覽。但多得武漢肺炎&WPO舔共（10張相抽走左6張，因為「抗爭者的傷痕具煽動性」，變成沒有"Disappeared Wounds of Hong Kong"），WPO今年的展覽可能不了了之。所以我們決定：自己展覽自己搞。

香港的展覽在6月13日在深水埗Openground舉行，為期3週。眾籌款項會用作海外展覽之用。

多謝支持

自推10次 x 1

自推10次 x 2

自推10次 x 3

自推10次 x 4

自推10次 x 5

自推10次 x 6

自推10次 x 7

自推10次 x 8

自推10次 x 9

自推10次 x 10